請問有無今年讀(小學)數學PGDE嘅朋友仔?

我係老鬼,今年全職讀書.想分享下經驗.

有興趣
但你想公開講定交換TG傾？

我無所謂呀，邊度都得。

你有無話想傾D咩?

黎緊想讀，想聽下過來人意見
contact my tg pls

請講經驗

我想下年讀 巴打add我tg

想問一年收幾多個？